
                      DECEPCIÓN!!. A LOS CERDOS LES DAN CUALQUIER BASURA Y SE LA COMEN CLN GUSTO. Q TRISTE Q AGARRAN ULTIMAMENTE TODAS LAS HISTORIAS BUENISIMAS DEL PASADO Y LAS DAÑAN EN PANTALLA GRANDE, ES PREFERIBLE Q CREEN NUEVAS HISTORIAS ANTES DE Q JODAN LAS Q HAY. NADA DE INNOVACIÓN, LA HISTORIA ESA LOCA DE QUE RETRETE LA SACARON, MUCHAS INCOHERENCIAS, GENTE MORENA NO EXISTE EN WARCRAFT, SOLO SON BUENOS HACIENDO EFECTOS ESPECIALES Y NADA MAS. DONDE ESTA ARTHAS?
        
            